黃之鋒: #國際戰線 突發！超過200位來自23個國家的國會議員發表聯合聲明，表態反對香港國安法！

黃之鋒 Joshua Wong
19 mins ·
#國際戰線 突發！超過200位來自23個國家的國會議員發表聯合聲明，表態反對香港國安法！

在抵抗北京打壓的路上，香港人定必不會孤單，在接下來幾星期不夠的時間，我會與國際戰線手足用盡所有方法爭取國際聲援，在極權與自由的對壘間，希望為香港尋找一線生機。

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

Thanks!

聽日盡情叫 要show民意呀

Gphone

中共：外部勢力干預，快d立法。
外國到底幾時做野

居然無台灣?

Pin me if you can

推

【致所有送頭論的同路人】

出吓聲好過無

國際戰線勁愛左膠

真係靠河童先得…

請各會員正視連登口號風向問題
我要中共下台，香港獨立

唔要變中共衛星國